有冇人成日無啦啦好憎自己

想剪曬啲肉啲頭髮
覺得自己係垃圾
周身唔聚財
就係心煩

屌 我而家好撚憎自己 想快啲死

朋友 我宜家好想剪曬堆頭髮

咁又唔好 肯定你之後會後悔 叫下春算

都係叫下姐 搞咩仲唔訓

肉 wtf

諗緊自己人生點解咁廢 瞓唔到

周身唔聚財 姐係點?

有 有種想拎把刀吉自己既感覺